公司個on9藍屍保安乜都入示威者數

真係好嬲好on9
同事講緊紅磡有列車出軋既新聞
佢第一句走黎話：「係咪D黑衣人做」
我講左句：「港鐵實唔會認錯啦」
佢即刻跳制話：「你唔可以咁講架，呢D要求證」
我：「咁啱啱發生既事查都未查你有乜資格入示威者數」
佢：「係丫！依家乜都話係果班仆街架」
我：「咁你有乜資格講求證？喺你D藍屍group到求證？你淨係識睇藍屍既假消息，唔睇其他報導，連藍屍group既新聞係假消息都唔知！有乜資格同我講FC」
佢走左去無再同我講野

唔知公司會唔會唔記得出糧比佢呢
唔係刻意唔出幾個月比你, 你唔可以咁講架，呢D要求證

另外, 樓主日日求證下佢有冇吞port, 影埋相比佢求證